［請民陣］號召多一次和理非百萬遊行

呢個時間號召大遊行

以「撤回惡法、警黑勾結」

號召最大最多既人

一把車落政府度，係最好

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港